尖沙咀被捕少女懷疑被胸襲

大約第30秒
警察隻手響胸前
最初以為我睇錯
但翻睇左幾次
個女仔好似用手撥開個警察隻手

我都唔肯定，想問問大家睇唔睇到
如果真係，有冇其他片可以求證

強姦犯，強姦犯！

推到女權組織睇到
仆街黑警

有冇搞撚錯 唔可以再有落單 全世界要配備哩樣野！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推

通街強姦

圖一調教

又用胸襲警啦

我都見到

痴線成班淫警精蟲上腦

嘩屌, 痴撚線

上緊手扣咋

聽朝請AIRDROP/Whatsapp/Wechat
聽朝請AIRDROP/Whatsapp/Wechat
聽朝請AIRDROP/Whatsapp/Wechat
聽朝請AIRDROP/Whatsapp/Wechat
聽朝請AIRDROP/Whatsapp/Wechat
聽朝請AIRDROP/Whatsapp/Wechat

我無野講
要幫到個女仔
大家就好好做文宣呀
幫佢討回公道

黑警死全家
其實黑警質素差喺一向，街知巷聞，之前都有黑警強姦人，非禮人，話曬都係打政府工，可唔可以管吋呀

強姦犯

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

Dklm

睇咗幾次 肯撚定有
佢仲撥開個黑警

貼係連農牆到啦

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

屌你老母

又拎角度誤導人

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

黑警都係性罪犯。

個姿勢咁撚似解放軍/公安訓練姿勢

快啲將片backup upload

痴孖筋
離遠望到係囡囡就去女女女

當然以權謀私啦，鳩企咁耐變鳩硬，條女仲咁靚，梗係摸返夠本

推爆佢老母

救人呀屌你老母

真係好撚嬲

圖就有角度誤導人，但片呢?
我都唔肯定，所以問一問我有無睇錯

push

特登扯人條褲

五毛block

賤狗通街捉靚女 攞正牌抽水

靚女

武警

救命呀，我比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

屌 起條仆街底
死強姦犯去坐監啦

推！

女權呢

東方講係國泰空姐

阿嬸都唔放過

起埋屋企人

屌你老母捉人渣波

強姦犯

女權！！！快撚啲入黎！！！

拉人講興趣
使撚講證據

推俾國際女權組織
特別歐美政界既女性
好多都係女權主義者
要全世界都知黑警咸濕
仲有亂捉靚女去非禮

仲需要懷疑？

淫警

班狗拉人既時侯會擋記者視線

個胸真係彈左一彈

你都on9

屌成日話推到女權睇到 根本就唔會出聲 晒鳩氣

DLLM
收皮

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

打狗老母啦，仲等咩9啊？係唔撚係男人黎嫁

仆街大淫警

屌好撚嬲

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

好撚賤
黑警老婆真係要生性病

屌佢老母

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你老母無法無天

真心似

你單機啦

叫淫賊好似落地啲

性罪犯

凸你老母 香港警察 咸濕賤格

女權撚永遠都冇出過聲

咩事呀仆街

起底，blocked

係都要用女警啦 有無腦？

睇咗段片幾次, 前排條友有老no., 後排可能都有.

有冇巴絲幫手嚮另一個角度睇到揸波條友嘅老no.起佢底?

強姦外國空姐

去醫院驗傷+吿性侵

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

屌 圖1好似騎馬準備落鞭咁

屌

圖一唔見樣可以做明信片等和你飛係機場派

女權=親共

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

散水咋！

揸完波一撥開 又襲警 dllm香港警察
根本個個都係強姦慣犯

我屌呀死黑警

Push

調你老母

靚女空姐

食屎狗

當時已經用條犬鳩定住佢

cls

變撚左日軍已經 行過睇中條女已經可以就地正法

唔好玩咁大呀
有記者影到個女仔手有laser pointer
警察記者會實煲大架

想捉人左手上手扣，借機用手臂車落條女對波到，起佢底啦 屌佢老母

哇好EYE CATCHING.... 文宣好勁
今次要輸.....點算

Cls

屌佢老味

對家火速搶輿論
對非禮隻字不提！
去comment正視聽！

又唔係違禁品，有冇問題

係真係特登非禮

食撚屎咁p牌仔
想保你啲伙記呀

你唔好懶醒先啦
陣間7左唔好怪人無提你

強姦犯！！

幾個post都見到你隻P牌賤種講呢句
祝你全家生癌死

呢單同除褲果單係有過之而無不及

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

我只係唔想比狗捉痛腳

黑社會乘機非禮少女，正仆街全家死

仆街淫蟲

屌你死黑驚

維護女權係選擇性既 好啊 一次過認清呢d滿口仁義道德既組織

係咪又想話人地個胸係武器?

死仆街鳩痕去搵警嫂啦屌！

黑警未見過靚女想愽懵，𨳒佢老母閪，禍必及妻兒子女，黑警死全家

#55Ilovemataa

•54m

完全封鎖

跟住自己縮埋一邊坐低 的確有可疑

#64億京太子爺

•51m

完全封鎖

女權份子呢？

#133奇雲西西子

•22m

完全封鎖

#166小木頭

•2m

完全封鎖

認同

獨立調查委員會係最後，甚至在無真普選係可以唔要

一句。。。。屌你老母臭化閪

件衫起埋上嚟 正仆街 要backup

lm

屌你老母 有laser pointer犯法？
On撚9

講到咁慘日做十幾個鐘
一盒飯都分幾次食
但又如工作於娛樂
非禮揸波扯底褲

咩料 我話個女仔畀人抽水然後縮埋一角呀

做嘢未啊女權組織

係就係有laser pen
但唔代表警察可以咁樣可以拉，仲要咁樣粗爆撞低人摸黎摸去

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

【最新】消息指，該少女年約20餘歲，被指涉嫌觸犯3項控罪，包括未能出示身份證、非法集結及藏有攻擊性武器（雷射筆）。但據了解，該少女被捕時，身上沒有被搜出有雷射筆。由於她暫沒身份證，需時核實身份，估計最快要今早才能保釋，現時有大律師楊岳橋和事務律師提供支援。

大家做好文宣

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅文宣
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

非法集結？當時就拉晒隔離左右啲人嘛 死黑警

屌佢老母 冚家剷

得幾隻狗都無人救

屌你老母！

Up

up

似捉完右手再想捉隻左手
但係手扣好似通常係身後面上 唔係前面

睇埋呢段慢鏡
明顯中間有野壓左落身
整皺咗件衫

多謝分享 反思返我地應該都要用呢隻style做黑警文宣

咁都得？

我都翻睇左好多次

好明顯睇到渣完之後條女下意識睇返佢

推撚到佢仆街

屌你老母啦傻系

屌成班有瘋犬症既狗

武警識撚咩

兩隻手都無筆，筆你老母

睇呢段好清晰有摸到啦，屌，死黑警

[size=5]睇左幾次
答案係
一定有

1. 白箭咀：狗爪係胸部附近位置
紅箭咀：少女意識狗爪在胸位置 隨即舉手想撥開

2. 白箭咀：少女衣服出現皺痕 狗爪在胸位置

根據岩岩反覆在自己肥仔波測試，可以推斷此皺痕必定是由揸做成
留意皺痕只有一條
而且是黑色陰影凹入去
用手壓係唔會出現皺痕
用手扯會出玩多過一條 而且係中間摺起嘅位置凸出去

造成皺痕嘅源頭係手指 手指嘅力令衣服受壓摺起
而根據皺痕源頭嘅位置好明顯係胸部
你話揸肚或腰或手臂位置 皺痕絕對唔會出現在膊頭

3.少女成功推開狗爪

開始推開前一刻
紅圈：少女手 狗爪仍在同一位置

少女手與狗爪觸碰一刻 位置在胸部

少女成功推開狗爪

由起點到觸碰到完結點，成個軌道明顯係在左胸撥開狗爪！

剩係識恰啲手無寸鐵嘅弱質女流 可恥到極點

屌你老母popo 你老母比狗屌

我屌你老母成隻手拍落人地個胸